iPhone 11舊電已經剩返99% health....

9月23號買 一路用佢原裝個龜速charger
冇差住嚟用
點解咁快冇咗1%

有咩方法可以好好保養舊電

換舊電都唔係好貴姐

我10月11買 早幾日都變左99

充到40% 之後熄機好好保存

其實唔洗咁介懷，跌到80%左右先會感覺到少左電

真係快咗d,
我月左成年都只係96%

923都3個月 先1% 唔好咁計較啦 Ching

你平時點用

係咁叉撚住用黎打機
冇用無線同qc

已經剩返........99%

XS Max一出即用 重係100%

用咗3個月咋喎

三個月先1%，一年咪4%，仲有96%，仲想點？

拎去換電

咪係2年換電都好正常

即刻熄機！！！！！

再用就無咗2%㗎啦！！！

10月頭買
Pk了今次

XS MAX 上年聖誕買

但換電無左防水真係on9

有咩咁出奇

使乜咁計較呢啲
用得開心先緊要
下下驚佢電池跌 不如唔好用 唔使差電咪100%

利申 11pro 22/9 開始用，都99%

去Apple換都會冇咗防水？！？

我都係9月就用，到而家都係100%
不過就無點打機，睇野多

我xr又上年一出即買用到今年換機 99%
我用無線差電多 唔知關唔關事

我好似係十月尾十一月頭先買11
已經得番98%

無錯

一出即買 11 pro
97%

我部11 都98%了

xs 88%

咪就係因為你冇差住黎用囉
咁咪用舊電嗰啲電咁咪損耗囉
唔信嘅查返鋰電嘅特性就知係計循環充電次數

真膠？

我9月頭用，而家97，係咪仲衰

我IPHONE X 88%

係咪可以換電話？

燒左底板啦，一出即買仲100%

我7plus得返78都係咁用

德國聯署：要求德國減少依賴中国

1月1日截止，尚欠35,000個簽名，要儲齊5萬簽名！！

上次簽過撳兩個制就得
未簽過嘅睇教學：

我iphone第一水
仲係98%
上一部se用左3年 仲有96%
唔知你地點用電話

iphone x

我同你一撚樣
不過我覺得應該係用PD問題 之前用成年都未必到96%

我都係

洗唔洗換電
iphone x

+1

咩心態
唔貴所以舊電唔襟就變理所當然？

Pro max 一出即買仲有100

2年1個月 iPhoneX都跌到83%啦

因為應該用快充
day 1應該去買返嚟用

點解你要扮哂野用英文

但係換咗電等於防唔水

xsmax 每日用200% +,c to l 日日亂叉

我好似出左幾日就買 86%
正唔正常

我得番90%
Xs max

我諗唔多正常

iphone X仲係100%緊

咁不如講下你點用電話真心想知

我xr今年1月1買 得返87%

我11個月用到得70
免費換咗電

兩年86%
咁正常兩年用幾多%

我理解錯左
我以為你新出左部機返嚟 用左幾日就已經86%
用左二年86% OK啦 我同你都差唔多一樣二年88%

部部機跌到40%就叉，11 pro 10月到而家仲係100%

想唔跌就買完返黎唔好用

我8 plus 兩年幾仲有87%

Apple 衰在整左呢個比人mon住
搞到人幾日都會不定期咁入去睇

11Pro 9/20買，到今日仲係100%

護電秘技

其實正常用24個月得返85%都好普遍, 3個月唔見1%算好啦

我日日叉住打機都仲係100%都係第一水

XR 上年10月買
用PD快充，93%

81%, iphone x 兩年

你唔番apple換係街換？

9月23用到而家乜事都冇係你問題

Apple佢會整身反啲防水膠俾你？
如果就咁換我自己都識 la

10月15買 仲係100%

粒粒電都有啲體質唔同架啦

8仔得返80%

買新機囉

去apple store換點會

Pro max 一出就買，基本上日日叉住電黎玩，又叉過夜仲係100%

電量 100%>0%>100% 係1次充電循環

iphone只係500次

你叉完之後唔好用，咁會跌得慢D

Xr 用咗年幾仲有99
又話11係Xr 2代，粒電差咁遠

3月入XS 依家85% 好想去換電

咁舊電會好熱，太高溫會減少電池壽命

XR 92%

831開始計都4個月
但唔好唔去計較呀

你咁樣同買對靚波鞋
著出街又驚著污糟又盛
既然係咁
不如買翻部iPhone8仲自在
你用電話、唔係電話玩你

電池大約低到幾多%先換？

iPhone 6換咗嚿電用成年仲係100%

個最佳化充電好似無乜撚野用咁

岩岩出就買
最緊要唔好用到乾電

耐唔耐就有呢d po

Ching 岩岩一睇 我都係得99% 9月尾到而家

真係痴撚線
電池係消耗品黎
買返黎放夾萬呀笨柒

出iPhone 11頭一個星期買 仲係100%

痴撚線, 電池本身就係咁樣架啦

食電食好快
一樣7plus 79%壽命

明顯佢唔係去apple換啦

熄機收番入盒好似會跌得冇咁快

一定唔撚止500啦on9

我舊嗰部用咗3年幾 每日最小用完1次 有時分分鐘玩得耐我一日重新差滿2次
0-100% 起碼過千次

最尾係跌爆個鏡頭先換機 部機仲未懷

差住用係無問題的

11 pro max 至岩

11pro 10月25買得返95%

I
Iphone x 一出就買 無特別保養

真
唔洗特別省住用
正常使用 最多咪第34年先換電

巴打用咗幾耐??

不過我係佢出差唔多一年後先買

用咗應該27個月即係2年鬆啲…

我諗住再跌到<75就真係換電再戰1/2年

是撚但啦

上年十月買既xs得返89

冇防水邊個會番廠整.....
sony 個post 又係, 我話tso 整完會做氣密測試, 都有人唔信有防水, 問我係咪真係試過work

第一日買11 用到e家100%

有咩所謂 我冇打機用咗個半月都98%啦

所以話Apple點解要將個實際數字顯示出嚟
就咁寫返約莫嘅狀態咪得囉（良好、正常、需要更換⋯）
成班柒頭日日mon住有冇跌
跌咗1%就好似世界沒日咁

唔好用到紅電先叉, 會好傷電

係咪有病 99都煩
我三個月93% 了
有咩咪換囉

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

差住用係最好

部iPhone X用左兩年勁快冇電，但明明仲有87%諗住今晚去買11 pro

iphone 6s 得番84%

唔會用到低過20%
一低過就好傷電
唔會差住電打機

549解決問題

我仲遲過你買，已經98，理得佢呀

我換過三次iphone
每次都用三年以上
都未試過低過90%

Pro max一出就攞到而家已經99%

窮撚唔好用iphone

嗶 呢位手足
咩電話可以用34年

7 得返69%

叫apple 改firmware, 到真實既90%先開始跌..

點? 開心晒.

XS Max upgrade上ios13後即從93%跌到89%跟住就停係89%差唔多3個月

10月頭買

我都係-.-

拉

9月一出買仲係100%，無用快差

你都係想ios remove 個health

屌你 除返開咪又係3個月1%

比你發現咗，要滅口

用家問題
垃圾樓主

用開快充都係一百發熱最傷舊電

xr用左1年仲有97% 每日2叉 有用ipad牛叉 通常低過40就叉

差到40%放入防潮櫃密封保存，要水平放好，溫度25°C，避免陽光直射，每半年攞出嚟要差一次電

我XS 8月頭買100%

Pro max 9月21出機仲係100%

我都得番98...

一出即買
iphone11

買iPhone預咗啦

成本價一千都唔使

10月買 98%
其實係咪跌得有啲快

我98%

用快叉 兩個月唔洗 98%

Xs用左1年 86%

十月尾入手，仲話pro

叉住用唔會損耗

我屌你老母

我部7 plus 得返76
利申：已換XR

6s plus 用咗四年69%

唔換電/轉機？

10月中買，依家100%中
利申：鳩用，冇開乜鳩Save mode

都未壞 同埋好少出街/出街都有得充電

其實係無錢

俾我一定俾錢換電算

好驚佢換咗兩個禮拜電 部電話就壞

出嗰日就買

一月換電

叉返滿咪又係100

部iphone7得返71%
我反而係更新完ios12定13開始食電食到pk

2年半了
換電最多頂半年？

佢好似一跌就越跌越快 一開頭100%好難跌

巴打點用架

就算官方話仲有防水 心入面總係會凝住拆過之後sealing冇咁好/驚師傅裝得唔好會入水

嗰1%都出post
你咪撚用電話啦

屌我iPhone XR個Mon有幾粒塵...
咸撚到我

我69

係sad既，8+用左2年仲係90%healthy

用下個腦先出post 永遠100好唔好

假膠

我9月21日買都仲有100%

我部iPhone 7 plus兩年前買 依家舊電仲有93%健康度 算唔算正常？

你用家居電話啦

出街用咗5分鐘由100跌到去得翻99電量

又要趕翻屋企叉電

Xs max 上年10月買，而家96%

去apple換打埋防水嫁

我得返90 屌

你要注意下你嘅使用習慣

個battery health 係計你charging cycle
就算你長期fix 死個battery 係60% 都係會跳
姐係你用部機就會跳
同你傷唔傷舊電係冇關係
係方便收機佬知你係咪重度使用

Iphone7 plus 用超過3年 82%

熄機，每次要用個陣再開機，用完又熄返

應該關一邊打機一邊充電事
成日用到熱 ，極低電量先充電

11 pro 11月頭先買，依家已經得翻98次次差電部機都好熱，我已經唔係差住玩

xs用左一年得番87%

開埋呢啲post真係好撚戇鳩
傻閪放銀行保險櫃啦仆街

一定關事

X 84%感覺都仲夠一日用

用咗XS Max 接近年半，仲有100%

到80%個陣你都換左機啦

我覺得唔係好準
iphone x大半年前84%
依家都仲係84%

XR用咗一年仲係100

原本果部本身都100%
因為有啲事apple唔洗錢換左部白盒機比我
由頭100%再用過
11pro

11本身都核電啦
扣得1%都夠你用全日，驚咩

11pro一出即買，100%

iphone x 79% 真係就來頂唔順，溜電咁，apple外仲有咩鋪換電有信心d？要黃既

iphone7 plus用咗兩年半 85%

99%都夠膽拎出嚟講

唔好用qc
唔好充到100
充到40-80

第一日買 成日差住黎用

7plus 84%

想點撚樣？ 完美主義？ 一係買返黎封起唔好用， 就永遠100%

點解買番黎要開盒用？ 擺落夾萬麻

10月中買11用qc 一路充電一路打機 仲要玩掛機game依家99%

11pro 一出即買97%

呢類人如果放部二手iphone 用咗2年，但一條花都冇
分分鐘係話99%新既人

Ipx 用左1年多d, 瘋狂叉住電打機
都唔知咁計較做乜，而家係人用機 唔係機用人，緊係用得爽行先， 換舊電都係幾百蚊

電話先2-3年貨仔 你打算拿住個100%過世呀

到期日：1/2/2020

Keep住用最佳化電池充電

Iphone6s 2015年尾用依家得返80%
成日一路叉一路玩 應該都算跌得快
最近電量明顯少咗 不過真係好㩒用

不嬲淨係check 電量嗰陣先開機

Schedule 咗半年先check 一次

push

原來二零一七換過一次電

轉charger啦，叉電快爽好多
Iphone7一年換一次電幾百蚊

iPhone x一年未夠 90%

我之前去問過天才佢地戴頭盔話有機會無防水
xs得返88% 都係等換機好過換電

Ching我都係10月頭

冇咗1%咁撚多
成部即刻變垃圾

有陰毛論話佢呢個係軟件設定
逼你用耐左要換機 越左獄就冇呢個問題

Xs 89%

欣賞下我部i6sp

自從有呢版野之後好撚多戇鳩
以前粒電不嬲都係咁只係你冇得睇

而家俾你睇啦你又覺得唔舒服

所以當初點解apple唔整出嚟

就係驚啲人有強迫症
一個percent都要問。。。

iPhone X 2年前用到依家
99%

8+一年都冇 得返88%

唔信咪算囉
仲拎住十幾20年前嗰個概念

記得新機買返屋企記得充滿佢先好用啊(呢句就真膠

你係真戇膠

咁嚴重要唔要搵醫生睇下呀

我部ipad pro用左年幾都仲係100%健康度，iphone真係差啲

又要問
又唔信人
又唔自己查下咩叫鋰電
自己Google吓先啦

Btw 我部iPhone XS Max由10月到依家幾乎長期叉住(apple smart battery case)先用得17次循環充電次數

11出嗰陣就買 依家仲係100%

on99

情況非常嚴重

快啲去急症室

唔係講笑

叫醫生開定特強抗生素

輕則爆炸 重則都係爆炸

熄機唔用

Charging cycle 係battery health 嘅其中一個因素
電池係邊個temperature 下使用都係一個重要因素
iPhone 嘅li-ion battery係35° C以上係有機會造成永久嘅損害
一路用個case或者wall plug差住部電話一路用
舊電池好難唔係35° C以上

垃圾
我用咗3年先跌1%
利申 廢老唔識用電話

佢想用一世，10年跌1%

Pro max 98

I mean一年或兩年

iPhone 11用咗一個月到97%
洗完機變返99

電嘅最大敵人係熱

iPad用app睇好似fake

How come

邊個話埃瘋防水？連防雨落潛水都唔掂

第一，iPhone 不嬲都唔防水只係抗水
第二，部機用左一兩年啲防水膠好多時都已經老化，換左電好多時抗水性仲高返

iPhone 7 Plus

已經96%成個月

可以用廿五年

11 pro10月中買
未夠三個月已經96

無插住用，二，三十%插，得一兩次等到幾%先插

唔係話緊幾百蚊換電，但會唔會其他硬件消耗得犀利啲架

唔會

早幾日發現96即刻up番13.3
原本13.2

有無關係架？

唔明你講乜

官網話up到最新舊電會長命啲

XS MAX用左成年幾 仲係100%
你係咪成日用到差唔多無電先差啊?

返工開長放無線差座兼開住外掛自動練功 11pro一出即買到而家仲係100

用你就用啦。

鍾意幾時叉就幾時叉啦！

接近一皮嘢，日日用十幾個鐘，用得咁辛苦

我9月21買

成班用到就無電先差電，到電池損耗左又要叫春

仲係100

我都係. 點解先keep到

放假狂打機變99了

搭單問埋，咁smart battery case長期見到個charging icon，咁係咪會搞到舊電好傷?上網google有鬼佬話一拆個battery case就開始倒水，又有人話冇乜問題

我得返97

battery case冇咩問題，最大問題係你用 low power mode 嘅機會少咗，令到舊電嘅壽命冇咁長

11pro 一出第一日用到而家
100%

Xr用咗9個月已經剩返96%

9月24仍然100

上年10月買